
\beginsong
\songname{Toulavej}
\songautor{Vojtěch Kiďák Tomáško}
\verse
Někdo z [Ami]vás, kdo chutnal [G]dálku,
jeden z [Ami]těch, co rozu[E]měj',
ať vám [Ami]poví, proč mi [G]{}říkaj',
proč mi [F]{}říkaj' Toula[Ami]vej.
\endverse

\verse
Kdo mě zná a v sále sedí,
kdo si myslí: \uv{je mu hej}
tomu zpívá pro všední den,
tomu zpívá Toulavej.
\endverse

\refrain
[F]Sobotní ráno [G]mě neuvidí
[G7]u cesty s klukama [C]stát,
[F]na půdě celta se [G]prachem stydí
[F]a starý songy jsem [G]zapomněl hrát,
zapomněl [Ami]hrát.
\endrefrain

\verse
Někdy v noci je mi smutno,
často bejvám doma zlej,
malá daň za vaše \uv{umí},
kterou splácí Toulavej.
\endverse

\verse
Každej měsíc jiná štace,
čekáš, kam tě uložej,
je to fajn, vždyť přece zpívá,
třeba smutně, Toulavej
\endverse

\refrain
\endrefrain

\newpage

\verse
Vím, že jednou někdo přijde,
tiše pískne: no tak jdem,
známí kluci ruku stisknou,
řeknou: \uv{Vítej, Toulavej.}
\endverse

\verse
Budou hvězdy jako tenkrát,
až tě v očích zabolej,
celou noc jim bude zpívat
jeden blázen --- Toulavej.
\endverse

\refrain
Sobotní ráno mi poletí vstříc,
budeme u cesty stát,
vypráším celtu a můžu vám říct,
že na starý songy si vzpomenu rád,
vzpomenu rád.
\endrefrain
\verse
Někdo z [Ami]vás, kdo chutnal [G]dálku,
jeden z [Ami]těch, co rozu[E]měj,
ať vám [Ami]poví, proč mi [G]{}říkaj,
proč mi [F]{}říkaj [E]Toula[Ami]vej.
\endverse
\endsong
